作為曼迷既我 已經諗緊下年歐聯點打好

普巴 James 基沙文 巴爾 j死人

成班垃圾不願面對